Abbiamo visto come disegnare usando un altro motore di rendering e un altro tipo di output, in particolare PDF. Ci siamo poi occupati del disegno di figure generiche con beginShape() e di interagire con i vertici di tali figure. E'stata poi analizzata la funzione bezier(), per disegnare le omonime curve. Per ultimo ci siamo occupati delle operazioni affini: translate, rotate, shear e scale. Altri elementi visti oggi sono la funzione lerp(), la funzione line() e le variabili pmousex e pmousey.


L'archivio contiene gli esercizi fatti in aula e qualche altro esercizio (alcuni simili o uguali a quelli svolti in aula).